點睇港父嬲到要x人發洩

一人一檢舉個賣料仔

港父信左料 買車仔贏4:0

佢老母岩岩拎果一萬蚊都比佢輸埋

佢喊左兩晚 比老母打到仆街